Register
========

Основной компонент системы, инициализируется при автозагрузке. 

Компонент Register является регистратором, который регистрирует другие регистраторы.  

Во время инициализации опрашивает все активные модули на наличие метода `registers` который возвращает список регистраторов.

Пример списка:

	return [
	    'CoreComponents' => ['class' => 'system\registers\CoreComponents'],
	    'Externals' => ['class' => 'system\registers\Externals'],
	    'Templates' => ['class' => 'system\registers\Templates'],
	];

После чего регистрирует эти компоненты методом `register` передавая в него возвращаемое значение и название модуля. 

Метод `register` создает новый экземпляр объекта, и складывает их во внутреннее хранилище. После чего опрашивает каждый модуль на наличие метода вида `register{$componentName}` например `registerCoreComponents` если такой метод есть, запускает метод `register` соответствующего регистратора и передает в него результат выполнения метода `registerCoreComponents`

На примере регистратора `CoreComponents` - разместим в файле модуля метод: 

	public function registerCoreComponents()
    {
		return [
		    'Template' => ['class' => 'system\components\Template'],
		];
    }

Теперь при инициализации системы, после будет вызван этот метод и результат будет передан регистратору `CoreComponents` в метод `register` и вторым параметром будет передано название модуля.
